強烈呼籲手足們返高登波台

呢度根本變左細蚊仔柯屎柯尿之地

翻去啦翻去啦 好多小學雞

樓主去邊我跟

Gun

返去重振波台了

你不嬲有返去啦

根本無走過

星期日選完特首後 我會book一架船返高登
有意者 請留名

躝啦垃圾

ok

收嗲啦柒碌

星期日 回鄉號 乘客名單
費用全免 歡迎留名

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)on9
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)四球辛洛高
74)SoShort
75)賓帝 Lord Bendtner
76)Can子
77)青B
78)英該幾型
79)彈五下碌鳩
80)彈六下碌鳩
81)彈7下碌鳩
82)JerB
83)南宮妹仔
84)Abou_Diaby
85)西門_吹雪
86)叔公
87)SNOW朗治
88)沙基利
89)HaniBaby
90)鋼Gum仔
91)Costanza_
92)三森鈴子老公
93)笑看瘋雲二世
94)G_Silva
95)按此聯絡雲加
96)香港基奧特
97)毒錯
98)十卜C兄(垃圾)
99)來撕仔
100)屎波架撐多

88

屌唔預我

迷雲名單

牛ching已經入左貴賓座啦

佢唔會輸啦 我全部fd都投佢

ching 夠老友，最後一隻逃生號都預埋me